［是頹晚］碳水、碳水以及脂肪

好過基層
幾豐富

肥仔師

菜心煮到好老

好正

咩麵

蔥油拌麵？

好好味

4隻蛋食完會否中風

生啤師

食唔晒

好飽

非

街市買現成的

香的肥的

台灣沙茶麵

沙茶麵

2隻

好味呀
啲蛋

肥上添肥

滷咗3日

咩牌子好食

蛋幾靚